班素人為左選票同議席可以去到幾盡？

留返個位畀有經驗有協調既泛民仲好啦
學熱狗𠝹票
當年四眼輸楊天琦輸都係因為不自量力
如果今次立法會輸左 光復香港仲係要再等四年
點對得住班義士

泛民有協調
永遠叫人讓俾佢否則就係界票

啲票寫咗名

楊天琦

唔好話邊個𠝹邊個票
但如果係想贏最多議席就一定要限制參選人數，當你新東目標要贏6席，最佳策略一定係只派6個人參選

泛民協調左咁多年做左啲乜？

起完樓主底其實唔會話全部比素人或者全部比傳統泛民，重點係協調選機制點搞，只要兩邊嘅聲音都入到議會兼過到半數就ok

睇下點，準備好選黃特首未

呢度好多盲毛，清你努力表達已見

我睇到就係泛民唔肯放棄議席多啲喎
如果公認法治已死，同完全制度淪陷，泛民會配合制度定否定制度呢？

上次話大局為重，下次先投本土嘅人出黎講兩句

善用起底功能

得泛民支持者係香港人？

熱青城狗又玩反間計

我都青城咁你地一定係建制啦

限制泛民出選就ok了

今次都係大局為重，下次先投本土。

日日係到對住陳雲打飛機既熱青城狗

you mean 6張名單？

太明顯既引戰

Yes

係囉，繼續啦

你對住民主黨打飛機我都未出聲